#159448 邪惡熨斗，你老婆係水炮車啊！

1. 分化手足

2. 亂帶風向衝擊/裝修

都唔知係咪警甴嚟，
大家快撚啲block咗佢

一早就block左
大家一齊block

一早block 左 好耐之前都知呢條戇鳩係五毛黎

block左佢好耐 五毛清單有佢名 之前有post列哂D五毛出黎

好低手下

知名五毛

早講啦，等我仲咁撚認真覆佢
我一開po佢就入黎

我都Block咗

Push

lm

一撚早block咗條垃圾

呢隻五毛出晒名啦

賤種五毛一定要日日提醒大家，
唔係每位手足都咁恆常上連登，
要慎防學生哥或者師奶俾佢伏到

推!

block咗十世

都block咗好耐

push

手機台出晒名啦

google嗰陣見到佢喺好多台都俾人屌到開花

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

如果全部知佢咩料嘅人block洗佢 咁仲點係佢留言果時屌9佢，叫人唔好落踏